睇香港小姐睇到貧富懸殊成長過程

有錢既講周遊列國

窮撚講自己中學考第幾

近幾年都係有錢人當選

一D 都唔好睇 !

小學考第四都要講

冇經歷既人先鍾意講學校成績

張寶兒中學去非洲做義工 交流

個個都講大學拎獎學金
依家選高才生咩

好多cc台既人都成日吹自己讀咩咩學校有幾勁

我覺得有highlight point 起碼唔講成績

除非係麥明詩果隻咁極端

點解d有錢女仲要選港姐

有幾多個去選港姐既有10A

有錢無錢咪又係要同有錢佬含撚

小學我俾老師話係資優

幾多個拎10A會選港姐

其實你係聰明仔黎只不過你懶姐

講有冇中過六合彩啦不如

中過波膽

咪又係雞 擘大對脾啦

咪又係幫有錢佬含撚